Mamamoo Solar 淫唔淫？

淫 ：正皮
唔淫 ：負皮

佢似傻多過淫

走火入魔

傻氣沖天

屌好撚cute

頭兩張淫到核爆喎

假象黎

唔好比呢個女人呃到 佢真係好傻好可愛架

應該係對住自己條仔先淫嗰type嚟

第一張毫無違和感

佢同紋星好似拍拖咁，好sweet

呢隊嘢咁醜樣無謂討論淫定唔淫啦

各花入各眼啦

Mamamoo成隊都傻傻地 同個淫字爭好遠
同埋solar真係好鬼得意

日月教